葉劉：政府有咩困難唔可以回應訴求咪透徹咁講囉 唔係只喺禮賓府見人

行政會議成員葉劉淑儀建議，政府應將回應民間訴求的困難，直接透徹地向外界解釋，「唔係只喺禮賓府會見個別社會人士」。她表示，自己作為行會成員，了解當局困難所在，「可以接受(5大訴求)嘅兩個月前已接受」，故表明自己樂意跟「和理非」示威者約見溝通。

自由黨黨魁鍾國斌亦認同，政府自從在修訂《逃犯條例》風波至今，「點都要做啲嘢」，如5大訴求中撤回修例及成立調查委員會理應可做到，「先畀到大眾感覺到政府想傾...而家連和理非都覺政府冇誠意」。他表示，自由黨將於下月4日再會見行政長官林鄭月娥。

二人身兼立法會議員，上周遠赴美國參加兩地議員交流會議，他們表明不會透露美方代表言論，但形容對方的態度開放，引述其意見指香港事務應由自己解決，毌須中央介入，因此認為既然港府已表明停止修例，而美方亦毋須再有任何制裁。

對於訪美期間，有英國駐港總領事館港人職員在內地被扣查，曾任保安局局長的葉劉淑儀認為，各地均有各地法例理應遵守，如自己也曾因在美國發生交通意外，故每次入境期間均須雙重審批才能過關，因此不覺得做法有錯，而自己在美時也收到對方親屬求助。

她補充，由於對方被行政扣留不涉刑事通報機制，認為機制運作至今逾廿年仍是行之有效。

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

算啦，冇得做特首㗎啦

冇人想同你見面呀支那賤婦人
一係投降一係攬炒
唔好諗住有得偷雞

姐姐妹妹 相愛相殺

終於識驚啦咩?

都一把年紀, 死返去抱孫啦

第一句用政府
下一句就變咗禮賓府

姐姐唔急，妹妹急

carrie妹妹 姐姐我都係有果句講果句咋 唔好怪姐姐呀

葉劉你不如賭大D 做第一個反政府保皇黨
第日嬴左真係唔會忘記你功勞

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽到美國制裁嚇到瀨尿

反政府的保皇黨應該叫咩 好矛盾🙈

姐姐我都係為你好

民賤聯夠叫自己民主建港

清君側，靖國難

妹妹，姐姐又係時候插你一刀啦

又想玩分化

其實佢講得啱

係... 我地死傷咁多手足 唔會就咁算數